[學資處借貸投資] TSLA有險可守

Hi, 大家好, 又係我呀

近日美股大趺市
我發現TSLA好抵買, 而家推薦一下

箭嘴個位係而家premarket個位來
趺左咁多日, 而家來到上次高位
你估仲會穿咩

而家即入 = 有險可守

可防可控

學生股神：500$ strong hold

師兄你呢隻咩APP啊?

高位即係貴 即係仲有得沽

佢地有福了

你借盡入貨未?

跟竹君學野

借左grant loan了

再借p loan 啦，賺硬既野唔訓身對唔住自己呀清.

一次就翻身

股票app啊師兄

tradeview

我都係trading view啊

識野

師兄你有冇俾subribe啊?

冇呀
就咁用free

大家冷靜啲比大家望下條女輕鬆下先

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

正wo~
who~

大學生應該反思自己為何不提早入手TSLA

岩
所以一定要grant loan all in